跪求網球波友(住香港仔)

小弟住香港仔 跪求波友 好想成日練波呀
有冇人可以經常去香港仔 銅鑼灣練波?
成日打牆打到我自閉啦
p.s.學左4個月 做到基本forehand backhand

我都想搵人打
但只係岩岩學識forehand backhand

有心冇力

我住附近
最近時時落網壁個頭做gym
但係打網球真係唔識

推